J'ai essayé de faire quelque chose de complexe, mais je n'arrive pas à deployer un serveur MC sur mon azure avec des volumes partagés, ou des fichiers mods qui DL automatiquement des mods, donc je te rends cette bouse, désolé...
